支那樓盤設假巴士站「增人氣」 乘客呆等兩小時

欠候巴士長未能上車，你會轉乘其他交通工具嗎？四川一名男子毅力驚人，日前在一個巴士站等車近兩小時，目睹7班巴士「飛站」，無奈拍下車站照片，走到下一個站才成功上車。他出示照片向巴士司機查詢，始知自己之前一直在附近樓盤開發商擅自設置的假車站呆等。當局指開發商是為「增加人氣」而設立假車站，現已拆走。

事主胡先生上周二（9日）下午4時許，在四川通江縣石牛嘴新區一個巴士站等車，打算入城再轉車到西安辦事。他首先見到一部載滿乘客的巴士經過，招手後巴士仍無停下，「以為是人載滿了，沒有停」。其後再有6班巴士駛經，但無論車上是否客滿，司機仍沒停車。

胡先生放棄繼續等，拍下車站照片，走約1公里到下一巴士站，終於成功上車。他之後問巴士司機，為何之前的巴士在他等了近兩小時的「萬象新天地」車站都不停下，司機起初不知道他說的是哪個站，看見照片才回答說：「那不是真的公交站台。」胡因為等巴士太久，趕不及轉車前往西安。

假車站由樓盤「萬象新天地」開發商設立，開發商稱是為方便居民而增設車站，事前已與巴士公司「打過招呼」，但巴士公司卻指開發商事前從無與公司聯絡。有資深巴士司機表示，樓盤去年亦設置過假車站，但因「製作比較粗糙」，巴士公司發現後已清走，「沒想到今年這個站牌製作得這麼真」。

通江縣城市行政執法局表示，萬象新天地開發商實際上是「因生意不好，私設公交站牌聚集人氣」，當局已拆走假車站，但因開發商行為「沒有對市民造成嚴重後果」，暫未處罰

又係美國佬攪事

巴士站都有假

笑撚死

支那

占中

等2個鐘都仲等

佔旺問題

游b問題

又贏

造假已經係支那必定既常識

係真既你先要驚

其實到最後架巴士唔係假已經充份反映國家有進步

假地鐵站都有啦

大陸假野唔仆街
政府貪污勾結撚當睇唔到先最仆街

幾時有假機場

朱大將軍既留言總係咁幽默